我一直懷疑古蘭經係降示俾我 穆罕默德只係負責讀出嚟

之前以為自己無猶太人/阿拉伯人血統所以DQ咗自己
後來又懷疑阿媽係何鴻燊個女所以又報番名
大家可唔可以一齊同我研究一下真偽？

ff少陣